堂堂亞洲第一人已經喊哂口認錯，而且熱刺都已經有報應排得後過曼聯，你地仲想點？

係咪要攞埋熱刺上至管理層下至球迷條命先順氣？

肯認錯已經比好多人進步

入選金球候選三十人就亞洲之光
鏟斷人腳就垃圾泡狗死全家
十足十cctai

亞洲第一人係武女

還腳

咁泡狗係要死全家
賤過支那

咁當初泡狗威嗰陣就咪痴光環

冇痴過

咁就啱

以國家隊排名計係查漢巴殊

英超0g0a

又查查

無得踢點入波點助攻
理性點吧